【網軍鍵戰】全力抵制 CCTVB行動！！！！

聽我講！! ！！！！！
我就做廣告既，所以接觸D 客最多。
今時今日，只要一引發公關災難，D客就最淆底！ 我見到好多人話唔買佢地D 產品，其實係無用，因為連登佔佢地買既產品銷量極少。
反而，而家D客見到個fb page 有人，有人攪，就會好撚緊張！！！！！
而呢樣野係成本最低既抗爭，我地只要去各個廣告商洗版，佢地就會怕左係TVB 落廣告。
呢件事係社會上有回響後，而其他未落廣告既廣告商，真係幾平都唔敢落廣告！ 令佢地係TVB 落廣告 成為公關災難，佢地自自然會抽起TVB 既廣告 原理就係CY 做緊既野，分別係CY 一個人做，我地全連登一齊做！！！
頭先見到巴打係另一個post 講御藥堂/trivago/ foodpanda/ Hipp
所以我係度發動網軍！！！！即刻上佢地既page全力開火！！！要TVB 壽終正寢！！！！ FIRE！！！！！！！
如果佢地抽廣告之後，我地可以支持幫襯返佢地，令佢地覺得抽走有價值，自然會抽走！

香港人既電視台，香港人作主！我地人多，有咩做唔到？

另外，請大家再俾多D 料，仲有咩廣告商！！！要佢地有公關災難！！ Online 就鍵戰就攪廣告商，Offline 就前線繼續狙擊商場活動，要D 商場買TVB 怕！！
最後！！兄弟爬山！！！！！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

停牌未？

Push
好憎cctvb

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

push

Push

仲想打入大灣區
香港都守唔住
安安分分咪好
做垃圾紅媒

請大家幫手舉報呢兩個page! 已補link!